WhatsApp, IG, Facebook 壞左

個fd三個平台都send唔到圖

Po唔到圖

same

又係10點出事？

Same

驕兵必敗！請幫推！

請各位戰友不要輕敵 提防白色恐怖 分清敵我 求下你地記住 驕兵必敗

正式宣傳 全連登進入緊急狀態

dl唔到圖

用唔到ig

same!

連whatsapp sticker都睇唔到

唔止10點啦 幾十分鐘前嘅story已經受影響

一定又係deploy new software者
矛事既

咁恐怖？

又黎

我用到

錄音都唔撚掂呀

Ig po唔到

Down唔到voice

Sameeee

以為得先我電話係咁

Sameeeee

Wts send圖同錄音都唔得

又嚟

又有問題

又嚟，有冇咁巧合合

用到woow咪撚制造白色恐怖

宇宙大爆炸

send到圖
係錄唔到音

我都係，今日係社交媒體壞

手快打多咗一隻字字

全部都用到

只可以文字
facebook ig wahtsapp 圖片都send到down唔到

WhatsApp Sd到圖 對方down唔到

sameeeeee

1000 上網斷左...和記

睇唔到facebook live

岩岩test左 stickers, audio, gif圖都唔得
圖片同文字ok

呢三個係得一個國家唔會用，大家明咩事啦

宇宙大爆炸，共產黨打到黎

應該9點左右
我59分鐘前嘅story post唔到

圖片都唔得

全部用唔撚到又點，以為大撚到我地？

淨係文字得

我朋友喺韓國都唔得

有無得反擊㗎

只係收到文字

今次到去facebook攞證據？

ig load唔到story...

不嬲都唔用呢幾樣野

yes

外國撚 咩都用唔到

咁用咩
line？

wechat

係咪用CMHK先唔得?我有fd得有fd唔得

人喺台灣，ig load唔到相，whatsapp正常。

9:57分仲收到 依家已經唔得

一樣

咁你咪幫中國ddos人地囉

whatsapp call仲用到

澳洲撚表示ig load唔到story

唔係我吖巴打
幫佢答咋

Sticker 都dl唔到

一見到load唔到已經即刻上嚟連登
以為又係自己電話問題

廢事好似尋日炒車
加上facebook唔係無壞過
大家等官方消息啦

又比人hack？

全部都用到wo我

等官方

same push

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署
問：「出得嚟（遊）行」，有甚麼可以保護自己？
Ｃ：→ 戴口罩（理論跟「速龍小隊」無警員號碼一樣，無仇報。）
ㅤㅤ→ 記得離開示威區才取下口罩。

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：「我無嘢講」，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但無權要求你解鎖手機/電腦，你可要求警方封袋處理。除非搜查令上寫要查手機/電腦的資料

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是有權隨時要求見律師 。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ 你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。

fb load唔到圖

全部用唔到啊 仲以為網路唔好

WhatsApp still can’t load recordings

Down唔撚到圖

Ig story load唔到

facebook load唔到圖

Twitter

Testing
Testing
Testing
Ready to play the game！

Sorry,覺得太巧合

好似又load到啦

TELEGRAM 已經有好多個CHANNEL會報新聞，RTHK、蘋果，再唔夠咪上連登睇

傾計既野根本唔會用WHATSAPP，用得WHATSAPP為主要溝通既人都係垃圾

我仲未得

語音影片都吾得

TELEGRAM 都會俾人DDOS架
612果陣好似試過

記住等官宣，唔好炒車

依家完全睇唔撚到

WeChat 微博咪用到 終於回歸一國

Wtsapp 頭先連sticker 都load唔到！

Live

同上次一樣淨係腥到文字同sticker

我voice message瓜左

仲以為係自己問題, 又under attack緊??

wts冇show通知...圖又load唔到
ig story load唔到
白色恐怖？

未知，等官宣
不過facebook同google都有過死機前科
cloudfare未試過
未必係攻擊

但係我用到wor

驚佢老母
淨係識做埋d小手段，垃撚圾
有料就直接charge我地啦
話緊你呀mon post狗

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

正常講野都負評

大家唔好再用 whatsapp, facebook, instagram

啱啱ig up到相 不過睇唔到人哋啲story

Same
部分stickers download 唔到

唔好自亂陣腳，等官宣！

成日都係咁

全部都download 唔到

電腦大爆啊柒頭皮

全球一齊上唔到ig
fb wts唔知

好似好PRO咁
利申 睇唔明

有無外國巴打，淨係香港有事？

應該全球

人在澳洲三樣都load唔到

用twitter啦

上面有外國巴都話唔得

外國，一樣load 唔到

fb睇到
Wtsapp ig睇唔到

而家down唔到recording

依家仲係咁！ig po唔到相、story!!

中國又發動攻擊中

波蘭表示上唔到

voice message 唔得 ，sticker又睇唔到，相同ig story都睇唔到

我覺得係做緊測試，下次有大型衝突就即刻block 曬所有公眾溝通平台。尋晚試forum,今晚試通訊軟件

唔係中國發出？

慢慢黎...急都無用

好返曬

三樣嘢都係同一間公司㗎樓主

跳板同 hidden ip

打到好似世界大戰咁

我要發宇宙通行證比共慘黨解放軍

所以=facebook GG左

完全無事

唔知會幾時停電停水...

打到世界大戰咁

馬交一切正常...歐洲都係...

其實大家 share 呢啲網站無乜嘢意思
ddos 時時刻刻都有
大家係咪真係睇得明啲 graph
定係就咁見到啲線喺度彈嚟彈去，就覺得一定係：因為有人 ddos，所以 facebook 死機

純粹見大家琴晚同今晚兩次，都係咁 share 呢啲網站同圖，想指出下其實唔代表啲乜嘢。

如果唔啱聽嘅話，對唔住～

我都知DDOS 日日有

Pish

點樣可以令全世界知道攻擊網絡係恐怖攻擊行為？
中共現在是做緊恐怖活動。它這樣攻擊 Facebook，都可以攻擊任何網絡。中共很明顯是世界級的暴徒。

點樣可以令全世界知道攻擊網絡係恐怖攻擊行為？
大家繼續在正常網絡合法地攻擊，讓中共繼續非法地還擊，全世界都會嬲中共。

係咪應該繼續用，令中共攻擊，全世界都會嬲中共。全世界會嬲中共還是嬲在 Facebook 講中共的人？

仲係download 唔到相

代替品係唔洗問
要問，即係比對手慢，同知你去向
如果你真係唔知有咩代替品可以，咁不如暫時唔好用就最安全

唔好意思借小小位

【急】義士被抹黑！需要大家幫忙！

呢3樣野都係美國人的野
有膽攻擊佢地 預左美國會還擊
係咪當美國死ge?

係咪已經要翻牆？

有官方消息話咩原因未?

連續兩日，係咪試緊野

其實今日會唔會關豬西伯格事
whatsapp, ig, fb全部都係佢嘅

緬甸表示上唔到

我無野講

華為？

美國佬嘅堅持好正確

Send到down唔到

未有好似

我冇野講

「突發」Whatsapp,FB,ig全部用唔到

轉左用twitter了